[失物]係朗屏櫃員機有張龍門式起重機證

唔該戴x耀物主自己拎番